何以 你染了那種武漢惹的病

隨便 飯局六十個都咳嗽究竟死得未

邊間教會？

連登教會

國歌唔準改詞

好詞

ON9

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

可唔可以直接quote埋原曲
16號愛人 但算啦反正你教會

國歌法

教會網址 thanks

雞容啊，柒唔切

咩叫冒汗夜的病

聖詩撚